入左開post畫面，仲要揀邊個台開post?

Post主題左面揀開post既台，預設左係吹水台，而唔係身處既台